［多圖］我的交友日記

話說我上兒登開post話好悶想識下friend子。眾多網友推介左好多唔同種類嘅App俾我，我就選擇左當中最多人正評嘅，實冇死啦。

專為男性而設!!! 未DL淨係睇介面已經覺得好正，一定可以識到好多高質女仔

我玩左幾日啦，不過入面啲人好似有少少怪怪地咁，同埋唔知點解識黎識去都係得男仔咁，點知傾落啲人都落OK嘅同幾好人咁。

好奇怪嘅係入面啲fd成日問我係1定0。其實佢哋係咪寫開11001代碼嘅IT狗？

咁我平時收開$5毫子出post嘅，咪同佢哋講我係0.5囉。點知佢地個個都讚我好萬能，搞到我都有少少唔好意思 。

又改圖又打一大篇野 鄧你辛苦

9月22日 晴
交友app識嘅新朋友阿秀約左我朝早去九龍公園游泳池游水。去到泳池門口匯合佢，原來佢真人都幾大隻。點知一開口原來佢係新移民黎嘅 ，佢話佢係小秀，問我係咪小宮，可能係大陸啲潮語黎，我完全黑人問號咁款唔明佢up乜。

我同佢呻呢排成日要ot，好多嘢做。佢冇啦啦捉住我手仔安慰我：「有困男呢就要知男而上。」佢d鄉音真係好奇怪😨。

沖身果陣得返一個浴室，佢話不如一起沖啦。😪😪傻的嗎，我咁冇公德心不嬲唔沖身就去游水嘅，跟住冇理佢游左先。

九龍公園游泳池最正就戲水池下面個瀑布，一出更衣室我就急不及待衝去果到😍。

個人o係瀑布之下接受衝擊同洗禮真係好正，忍唔住唱左MLA首歌：
我喜歡九龍公園游泳池
那裏我不再執著一些往事
我原是世間其中的粒子
如何衝擊我都可以

突然有人搭住我搏頭，「衝擊？原來你也是小受啊，早講嘛。」你先係叫小秀呀，我之前咪同佢講左我叫二仔囉，條友仔真係好奇怪

突然之間佢拍左我pat pat一下，我受驚「arrrrrrrrrr~~~~」左出黎，佢哄埋我耳仔邊細細聲用國語講「沒想到你也挺敏感的嘛😏」佢講嘢個表情真係好奇怪同衰，好似某個emoji。

俾阿秀嚇兩嚇我都冇乜心情游水。我之後藉詞走人。冇耐阿秀whatsapp我下星期六有船p,有好多正嘢，我聽完即刻狗衝報左名 。好期待個船p丫，一定好好玩嘅姐，你話係咪呀哈姆太郎？

9月28日 陰

聽日就可以去船p識囡囡啦，我真係勁開心。我興奮到訓唔著，搵左我個女神Heidi whatsapp分享我喜悅嘅心情。

Heidi好好丫，佢對我嘅回應全部都係「哈哈」，睇得出佢好熱情咁回覆我，又俾我的情緒感染左。不過佢好乖㗎，未到9點就沖涼訓覺嚕，真係超級純品嘅女仔呀 。

咁大個仔第一次上船玩，希望唔好失禮其他人啦。

做咩撚野呀你

摩芽

9月29日 晴

我尋晚實在太興奮啦，搞到好夜先訓，但第一次去船p覺得唔可以失禮人地㗎嘛。於是我提早左出門，最後早左半個鐘到左集合點。

之後我發現自己係第一個到，原來都市傳說得毒L會準時係真㗎。
我不禁流下傷感嘅眼淚。

過左15分鐘，阿秀同一班大隻仔朋友出現。我心諗呢班男仔個個都咁高質，陣間啲囡囡咪冇我份囉😱。阿秀埋黎同我打招呼，介紹佢d朋友俾我識，過左冇耐又一班大隻靚仔到左，啲囡囡去晒邊呢？我問阿秀得我地十幾定友咋，阿秀不忿氣咁答我：「果班姣精例遲㗎啦😤！」咁靚女遲到係特權黎嘛，阿秀嬲d咩呢。我安慰阿秀，同時叫早到班人企起海邊影張臨時合照先，轉移下佢注意力。跟住我張張相po上ig,發現Heidi bb女神居然第一時間like左 。

續9月29日(2/3)

但我永遠都唔會知道，當我like完個ig之後，最後嘅逃生門已經關上。阿秀同我講架船已經到左，未到嘅人都差不多到，叫我地一班人上船等一陣先。

上船之後大家開始打開背囊放低D嘢，我見到阿秀帶左幾枝靚紅酒，而佢格黎好似彭于晏個fd就拎出左航拍機；但係當我見到另一個翻版古天樂拎出皮鞭、蠟燭、潤滑劑同埋棒型電動玩具嘅時候我終於發覺唔對路......

我見到咁嘅情況，淆晒底 。即刻同小秀講我肚痛要走人，小秀本身都叫我保重身體有機會再黎。點知古天樂同我講：「咁咪重好。」講完拋左包透明包裝不明液體同拎左枝針筒畀我。佢問我:「你想自己黎定我幫你？」

唔通包透明嘢就係傳說中嘅灌腸液？

古天樂催促我快啲裝好枝針筒，有啲唔耐煩。冇耐又多左一大班著粉紅色T-back嘅壯男上船。彭于晏數完人數話人齊，於是走去叫船長開船。期間古天樂嫌我動作慢已經講啲液體入滿枝粗大針筒。

我如果再唔走，就真係菊花不保，針都就黎拮到肉，各方面黎講都係。

「對唔住呀各位大佬，我突然發現我唔適合呢個派對。」我一嘢推開古仔隻針，枝針跌落地下爆開左，點知我又小兒麻痺發作用力過猛跣底左。我隻腳踩到地下啲灌腸液另我失去重心滑向船邊。

好彩嘅係我完全冇掂到針筒嘅碎片，但極之不幸嘅係我唔知格住條褲嘅屎忽中心點解坐落左枝棒型玩具上面，而且唔知點解枝野開著左。

「啊～～～！！！」喺枝玩具不斷嘅震動刺激下 ，我發出左劏豬般嘅慘叫聲。

「call 白車啦！」阿秀呢句就係我失去意識前最後聽到嘅說話。

29/9完

9月30日 晴

我喺醫院醒左，見到阿爸阿媽喺我面前，面色睇落好凝重。我心諗弊家伙喇，呢隻鑊真係水洗、洗衣液洗、甚至鏹水都洗唔清。

點知阿媽開口安慰我：「阿仔，唔怪得之你成三十歲人都冇女朋友啦，原來你係基嘅，阿爸阿媽好開明㗎，我地會慢慢接受。」我老豆就喺隔籬橋埋對手哼左出黎，跟住另轉身唔望我。我好想開口同兩老講，係我溝唔到女咋 ，我都想有女朋友呀 ，我唔係基㗎 。

過左一陣老豆令返轉身問我：「衰仔！幾時帶人上黎食餐飯呀，你早少少出聲我斬定料唔好失禮人呀！」喂呀，就連老豆都係咁樣。

「阿爸，阿媽，其實我唔...」「衰仔！你唔洗解釋㗎啦，好在醫生話你受傷唔係好嚴重，你宜家醒返我就可以同你辦出院㗎啦😤。」老豆講完就行開左，應該係去搞我出院啲嘢。

「阿仔，咁宜家我係娶新抱定你會係外嫁呀？你唔會係嫁出去掛？聽講娶新抱果種唔會整親pat pat㗎喎。」我老母一輪嘴問左我一大炸我唔明佢up乜我亦唔識得答嘅問題。

多圖得兩張？

樓豬文呢

續 30/9
我為左唔想阿媽煩我，叫左佢去我買枝菊花茶，佢答我話以形補形都好嘅就走去幫我買。

世界終於清淨晒，我終於有時間㩒下部電話。原來我昏迷期間Heidi bb send過幾個msg俾我。

Heidi:
船p好唔好玩？
（我俾人玩就真 )
不如後日夜晚約出黎食飯？
（女神約食飯唔通終於要否極泰來 ？）
我有啲好重要嘅嘢想同你傾下。

我即刻覆佢話船P超級無敵好玩 ，順手應承左後晚個飯局 。

支持！

樓主唔寫日記喇

日記呢

樓豬快啲寫日記啦